就算以日本本土廉價壽司店黎計，爭鮮都算係高質

同唔同意

唔算
爭鮮係台灣的

噏乜撚野

唔同意

好過冇得食囉

咁以香港有開嘅廉價壽司計呢?

屎都好食？

爭鮮係台灣連鎖迴轉壽司店wo

如果係同元氣比較，我認同你觀點

香港爭鮮唔及台灣好講完